人民日報—香港人外遊經常大吵大鬧有損中國人形象

人民日報- 我好想同老衲玩69

老衲幾時吃電子煙?
香煙太吾健康了

好想攞辣椒仔磨擦老衲老母個閪

回塘了

老納老母好樣衰

你老母喺深圳做雞

講嘢啦臭狗你啞咗呀

係呀 香港人好撚煩架
不過班支那大陸仔不但煩而且像狗一樣喜歡隨地便便

岩岩放左屋企隻狗公同你老母交配，你好快有細佬

you are fake news